msgid ""
msgstr ""
"Language: tw\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgid "text/html; charset=Windows-1252"
msgstr "text/html; charset=UTF-8"

msgid "Arial"
msgstr "標楷體"

msgid "User Manual"
msgstr "使用說明"

msgid "Admin User Manual"
msgstr "管理員使用說明"

msgid "Login WAM"
msgstr "登入WAM主機"

msgid "You Must login first!"
msgstr "您必須先登入!"

msgid "Please type your Account & Password below first!!"
msgstr "請先輸入帳號密碼來登入!!"

msgid "WARNING"
msgstr "警告："

msgid "NOTICE"
msgstr "訊息："

msgid "Bad CSRF token!"
msgstr "請更新表單後再填寫資料！"

msgid "Account"
msgstr "帳號"

msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgid "OK"
msgstr "確定"

msgid "Confirm"
msgstr "確定"

msgid "Cancle"
msgstr "取消"

msgid "CANCEL"
msgstr "取消"

msgid "UNDO"
msgstr "復原"

msgid "SAVE"
msgstr "儲存"

msgid "Save And Exit"
msgstr "儲存並離開"

msgid "Directory"
msgstr "目錄"

msgid "File"
msgstr "檔案"

msgid "Folder"
msgstr "資料夾"

msgid "Program"
msgstr "程式"

msgid "Partition"
msgstr "所在分割區"

msgid "Total"
msgstr "共"

msgid "Records"
msgstr "筆"

msgid "Page#"
msgstr "頁次："

msgid "Prev"
msgstr "上一頁"

msgid "Next"
msgstr "下一頁"

msgid "Page Jump"
msgstr "快速跳頁"

msgid "Go Back"
msgstr "回上一頁"

msgid "System Management"
msgstr "系統設定"

msgid "Account Management"
msgstr "帳號管理"

msgid "Config Your System"
msgstr "參數設定"

msgid "Choose Language"
msgstr "請選擇語言"

msgid "ACL Control"
msgstr "安全存取控制"

msgid "Allow IP"
msgstr "授與以下IP存取"

msgid "Deny IP"
msgstr "拒絕以下IP存取"

msgid "Account Hierarchy"
msgstr "自動產生帳號的階層數"

msgid "Password Specified As"
msgstr "將密碼指定為"

msgid "Same as Account"
msgstr "與帳號相同"

msgid "Random"
msgstr "亂數選取"

msgid "All set to 'passwd'"
msgstr "全部設為passwd"

msgid "Set Random Range"
msgstr "設定亂數密碼範圍"

msgid "Number"
msgstr "數字"

msgid "Lower Case"
msgstr "小寫字母"

msgid "Upper Case"
msgstr "大寫字母"

msgid "Upper & Lower Case"
msgstr "混合大小寫字母"

msgid "Number & Lower Case"
msgstr "數字和小寫字母"

msgid "Number & Upper Case"
msgstr "數字和大寫字母"

msgid "Any Number & Any Case"
msgstr "任意字符"

msgid "Password Changing Rule"
msgstr "設定變更密碼規則"

msgid "Lenght Limit 4-8"
msgstr "密碼長度4~8個字元"

msgid "Only Number & Letter"
msgstr "使用文數字混合密碼"

msgid "Limit Diffrent Letter"
msgstr "同一字元不得重複多次"

msgid "Not Allow Keyboard Sequence"
msgstr "禁止與鍵盤排列順序相同"

msgid "Minimum Password Length"
msgstr "密碼至少幾個字元"

msgid "Maximum Password Age(seconds,unlimited by -1)"
msgstr "密碼有效期限（請輸入秒數，-1 為永久有效）"

msgid "Lockout after bad logon attempts"
msgstr "登入失敗幾次後鎖定帳號（預設為 0 不鎖定）"

msgid "Reset lockout count after minutes(default:30)"
msgstr "帳號鎖定幾分鐘後解除（預設30）"

msgid "Save All Configuration"
msgstr "儲存以上參數"

msgid "Configuration Saved!"
msgstr "帳號組態檔設定完成！"

msgid "Setup WAM Manager"
msgstr "設定管理員"

msgid "Choose New WAM Manager"
msgstr "請選擇新的WAM管理員"

msgid "Wam Manager"
msgstr "目前的管理員有"

msgid "Add New WAM Manager"
msgstr "新增管理權限"

msgid "Remove WAM Manager"
msgstr "移除管理權限"

msgid "WAM Manager Added Successfully!"
msgstr "管理員新增完成！"

msgid "Remove Below Wam Managers:"
msgstr "正在移除以下管理員："

msgid "Remove Completed!"
msgstr "移除完成！"

msgid "File Manager"
msgstr "檔案管理員"

msgid "Current Folder:"
msgstr "當前目錄："

msgid "Total Spaces:"
msgstr "您的總容量有："

msgid "Free:"
msgstr "還剩："

msgid "Used:"
msgstr "已使用："

msgid "Usage:"
msgstr "使用率："

msgid "Select"
msgstr "選擇"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid "Type"
msgstr "類型"

msgid "Mode"
msgstr "權限"

msgid "Owner"
msgstr "擁有人"

msgid "Group"
msgstr "群組"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Update"
msgstr "修改日期"

msgid "Pannel"
msgstr "操作面板"

msgid "Root"
msgstr "《根目錄》"

msgid "Please read the description first:"
msgstr "請先閱讀說明："

msgid "Please input dir name"
msgstr "請在右邊文字框輸入目錄的名稱〔限英文或數字〕！"

msgid "Please input new dir name"
msgstr "請在右邊文字框輸入新目錄的名稱〔限英文或數字〕！"

msgid "Please check files then input priv, such as 755."
msgstr "請在最左邊方格先勾選要改的檔案，再到右邊文字框輸入要改的權限，如755"

msgid "Please check files then input owner name."
msgstr "請在最左邊方格先勾選檔案，再到右邊文字框輸入新擁有人的名稱！"

msgid "Please check single file then input new file name."
msgstr "請在最左邊方格先勾選一個檔案，再到右邊文字框輸入新的檔案名稱！"

msgid "Please check one file then input new filename or folder to move into."
msgstr "請在最左邊方格先勾選檔案，再到右邊文字框輸入新的位置或名稱！"

msgid "Please check one file then input the filename you want to copy to."
msgstr "請在最左邊方格先勾選檔案，再到右邊文字框輸入要拷貝的新位置或新檔名！"

msgid "Please check files these you want to delete then click delete."
msgstr "請在最左邊方格先勾選要刪除的檔案，再按刪除按鈕！"

msgid "please check files these you want to download then click download."
msgstr "請在最左邊方格先勾選要下載的檔案，再按下載按鈕！"

msgid "Change Dir"
msgstr "切換目錄"

msgid "Create Dir"
msgstr "建目錄"

msgid "Change Mode"
msgstr "改權限"

msgid "Change Owner"
msgstr "改擁有人"

msgid "Rename"
msgstr "更名"

msgid "Move"
msgstr "移動"

msgid "Copy"
msgstr "拷貝"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "Download"
msgstr "下載"

msgid "Up to Parent"
msgstr "回上一層目錄"

msgid "Upload"
msgstr "上傳"

msgid "Files"
msgstr "個檔案"

msgid "Upload Files"
msgstr "上傳檔案"

msgid "Upload files to"
msgstr "您將要上傳檔案到"

msgid "Please unpack Winzip file"
msgstr "請解開Winzip壓縮檔（不支援中文檔名）"

msgid "Select Files"
msgstr "選取上傳檔案"

msgid "Upload!"
msgstr "開始上傳以上檔案"

msgid "Edit File"
msgstr "編輯檔案內容"

msgid "Cannot open file for edit!"
msgstr "無法開啟編修檔案"

msgid "Files Saved!"
msgstr "檔案儲存完畢！"

msgid "files or folder are not belongs to you, you cannot change owner for them!"
msgstr "檔案或目錄並非您所擁有，所以無法更換擁有人！"

msgid "files or folder are not belongs to you, you cannot change mode for them!"
msgstr "檔案或目錄並非您所擁有，所以無法改變權限！"

msgid "files or folder are not belongs to you, you cannot delete them!"
msgstr "檔案或目錄並非您所擁有，所以無法刪除！"

msgid "Please select one file or Directory!"
msgstr "請先選取要處理的檔案或目錄！"

msgid "Please input Folder name!"
msgstr "請輸入目錄名稱"

msgid "Please assign new privilege!"
msgstr "請輸入新權限"

msgid "Please assign new owner!"
msgstr "請輸入新擁有人"

msgid "Please inpug new name!"
msgstr "新名稱尚未輸入"

msgid "Where to move?"
msgstr "要移動到哪個目錄？"

msgid "Where to copy to?"
msgstr "要拷貝到哪個目錄？"

msgid "Please Check:"
msgstr "請檢查是否為下列情形造成："

msgid "File was too big to download."
msgstr "檔案太大無法下載！"

msgid "File was too big to upload."
msgstr "檔案太大無法上傳！"

msgid "Unchecked!"
msgstr "檔案尚未選取"

msgid "The files or folder are not exists!"
msgstr "找不到目錄或檔案"

msgid "Can not open it!"
msgstr "無法開啟"

msgid "Download fail!"
msgstr "檔案下載失敗"

msgid "Can not open the download file!"
msgstr "無法開啟下載檔案"

msgid "Can not save the upload files!"
msgstr "無法儲存上傳檔案"

msgid "Can not read the file!"
msgstr "無法讀取檔案"

msgid "Disk Failue!"
msgstr "磁碟錯誤！"

msgid "Disk Failue! Can not open the directory!"
msgstr "磁碟錯誤，目錄無法讀取。"

msgid "Can not copy file from others Directory!"
msgstr "您不能拷貝別人的檔案或目錄"

msgid "Can not copy file to others Directory!"
msgstr "您不能拷貝到別人的目錄裡"

msgid "Can not move file from others Directory!"
msgstr "您不能移動別人的檔案或目錄"

msgid "Can not move Directory or files to others Directory!"
msgstr "您不能移動到別人的目錄裡"

msgid "privileges name:"
msgstr "權限名稱"

msgid "File privileges"
msgstr "檔案的權限"

msgid "Dir privileges"
msgstr "目錄的權限"

msgid "you have no privileges to modify"
msgstr "不允許修改檔案或目錄名稱"

msgid "you have no privileges to Download"
msgstr "不允許下載檔案"

msgid "you have no privileges to edit this file!"
msgstr "不允許查看檔案內容"

msgid "you have no privileges to delete this file!"
msgstr "不允許刪除目錄或檔案"

msgid "you have no privileges to creat this Directory!"
msgstr "不允許建子目錄"

msgid "you have no privileges to Change Directory!"
msgstr "無法切換目錄"

msgid "Share Folders"
msgstr "共享資料夾"

msgid "Share Folders List"
msgstr "目前有下列共享資料夾："

msgid "Sharing Management"
msgstr "管理"

msgid "Create a share folder"
msgstr "建立新的共享資料夾"

msgid "View Configuration"
msgstr "瀏覽共享組態"

msgid "Configure Sharing"
msgstr "編輯共享組態"

msgid "Cancle Sharing"
msgstr "取消共享，但保留內容"

msgid "Real Path"
msgstr "對應路徑"

msgid "Share Name"
msgstr "共享名稱"

msgid "Browserable"
msgstr "顯示共享名稱"

msgid "Read Only"
msgstr "唯讀"

msgid "Sharing to which Groups"
msgstr "分享給哪些群組？"

msgid "Who want to Administration"
msgstr "誰是管理員？"

msgid "Veto Files"
msgstr "符合條件的檔案將強制隱藏，請輸入條件"

msgid "Delete Veto Files"
msgstr "要將上述檔案刪除嗎？"

msgid "Grant File Permission"
msgstr "開放哪些檔案權限？"

msgid "Only Owner Can Access"
msgstr "僅允許擁有者存取"

msgid "Allow Valid Users to Read"
msgstr "允許非擁有者讀取檔案"

msgid "Allow Valid Users to Write"
msgstr "允許非擁有者任意修改檔案"

msgid "Grant Folder Permission"
msgstr "開放哪些目錄權限？"

msgid "Only Owner Can Delete"
msgstr "僅允許擁有者刪除"

msgid "Allow Valid Users to Create and Delete"
msgstr "允許建立檔案或目錄"

msgid "Allow Recycle"
msgstr "建立資源回收桶"

msgid "Share Folder Configure Completed!"
msgstr "共享資料夾設定完成！"

msgid "Share Folder Cancled!"
msgstr "資料夾已經取消共享！"

msgid "Add Group"
msgstr "新增群組"

msgid "Group Name"
msgstr "群組名稱"

msgid "Home Directory"
msgstr "家目錄"

msgid "Creat this group"
msgstr "新增本群組"

msgid "Created Groups"
msgstr "已經建立之群組"

msgid "Cannot Creat Empty Group"
msgstr "不能建立空白群組"

msgid "New Group Created!"
msgstr "群組新增完成！"

msgid "Creat an Account"
msgstr "新增使用者"

msgid "Add This One To Group:"
msgstr "分配到群組"

msgid "Join WAM Manager Group"
msgstr "加入為 WAM 管理員"

msgid "Confirm Creat new User"
msgstr "確定建立此帳號"

msgid "New User Created!"
msgstr "帳號新增完成！"

msgid "Delete User or Group"
msgstr "刪帳號群組"

msgid "You Have Not Select Any Yet!"
msgstr "尚未選取刪除對象"

msgid "User Name"
msgstr "使用者"

msgid "Group Name"
msgstr "群組名稱"

msgid "(Orgnization Unit)"
msgstr "(組織或單位編號)"

msgid "All Users"
msgstr "所有帳號"

msgid "All Groups"
msgstr "所有群組"

msgid "Pattern Match"
msgstr "字串比對選取"

msgid "Delete these users or groups"
msgstr "刪除以上群組及帳號"

msgid "User Search Result"
msgstr "目前字串比對成功的使用者"

msgid "Group Member"
msgstr "目前屬於此群組的使用者"

msgid "Group Search Result"
msgstr "目前字串比對成功的群組"

msgid "Confirm to delete this Group!"
msgstr "確定要刪除此群組"

msgid "Confirm delete those user and group!"
msgstr "確定要刪除以上的帳號和群組"

msgid "Will Delete all selected user and group?"
msgstr "以下使用者將會一併刪除"

msgid "Deleting User:"
msgstr "正在刪除使用者："

msgid "Deleting Group:"
msgstr "正在刪除群組："

msgid "User Deleted!"
msgstr "帳號刪除完畢！"

msgid "All Users In Group Was Deleted!"
msgstr "此群組所有帳號已刪除完畢！"

msgid "Users Deleted!"
msgstr "所有帳號刪除完畢！"

msgid "Group Deleted!"
msgstr "群組刪除完畢！"

msgid "Groups Deleted!"
msgstr "所有群組刪除完畢！"

msgid "Auto Create User Account"
msgstr "自動整批帳號"

msgid "Group and Serial number cann't be blank!"
msgstr "群組及流水號不可留白！"

msgid "User prefix, Grade number and Serial number cann't be blank!"
msgstr "前置碼、年級數和流水號不可留白！"

msgid "User prefix, Grade number, Class number and Serial number cann't be blank!"
msgstr "前置碼、年級數、班級數和流水號不可留白！"

msgid "Account Prefix(Ex:stu)"
msgstr "本群組帳號前置碼(如stu)→"

msgid "The secend level number.(Grade):"
msgstr "第二階層流水號（年級數）→"

msgid "The third level number(Class):"
msgstr "第三階層流水號（班級數）→"

msgid "Seriel numbers(Seat):"
msgstr "帳號流水號（學生座號）→"

msgid "From"
msgstr "從"

msgid "To"
msgstr "到"

msgid "Grade"
msgstr "年級"

msgid "Class"
msgstr "班"

msgid "Seat"
msgstr "號"

msgid "Add Zero"
msgstr "要補零"

msgid "Attention:Creat new Account will be Prefix+Number. Ex:stu23"
msgstr "注意：建立好的帳號將會是帳號前置碼＋帳號流水號。如stu23"

msgid "Attention:Creat new Account will be Prefix+Second Lever Number+Number. Ex:stu523"
msgstr "注意：建立好的帳號將會是帳號前置碼＋第二階層流水號＋帳號流水號。如stu523"

msgid "Attention:Creat new Account will be Prefix+Second Lever Number+Third Level Number+Number. Ex:stu50308"
msgstr "注意：建立好的帳號將會是帳號前置碼＋第二階層流水號＋第三階層流水號＋帳號流水號。如：stu50308"

msgid "Create all users"
msgstr "確定建立以上帳號"

msgid "Now Adding ..."
msgstr "新增下列使用者帳號："

msgid "Creat User Account from File"
msgstr "手動整批帳號"

msgid "You have not selected any file yet!"
msgstr "您尚未選取要上傳的檔案！"

msgid "You MUST upload a UNIX Compatable text file to Create Accounts! Like this:"
msgstr "您上傳的檔案必須是純文字檔，格式如下："

msgid "Username Groupname Password"
msgstr "使用者名稱　群組名稱　密碼"

msgid "Ex:I got two diffrent user and group"
msgstr "例如,有兩個不同群組的使用者："

msgid "PS: You have to had space between all Coloum ,each account a line, and the last row MUST be blank!"
msgstr "說明：每個欄位之間空一格，一個帳號寫一行，最後一行必須是空白行。"

msgid "Upload your Account text file..."
msgstr "請選取您要上傳的檔案"

msgid "Upload and Create Account!"
msgstr "上傳到主機端，大量建立帳號"

msgid "Reset Password"
msgstr "重設密碼"

msgid "Reset Password to:"
msgstr "密碼重設成"

msgid "Confirm Reset Password!"
msgstr "確定重設密碼"

msgid "Password Reset Completed!"
msgstr "密碼重設完成"

msgid "Account and Password table:"
msgstr "帳號密碼對照表"

msgid "Confirm Reset This group!"
msgstr "確定要重設此群組所有帳號！"

msgid "Confirm Reset those selected Account!"
msgstr "確定要重設以上的帳號！"

msgid "Will Reset Selected Users:"
msgstr "以下使用者將會重設密碼："

msgid "Change My Password"
msgstr "變更個人密碼"

msgid "Password Typemiss!"
msgstr "密碼不可留白！"

msgid "Password must be the same."
msgstr "您輸入的兩個密碼，必須完全相同"

msgid "The Length MUST between 4-8 Letters(Numbers)"
msgstr "密碼長度要介於四到八個字元間"

msgid "Can not set this passowrd !Password Must Contain Lower or Upper Case Letter,Number,or symbol Char.)"
msgstr "密碼不合適！請包含至少兩種格式共用(英文字母大、小寫、數、符號)"

msgid "Too many Same letter Are Not allow to set as password!"
msgstr "密碼不合適！同一字元重覆太多次！"

msgid "Please DO NOT use keyboard sequence."
msgstr "密碼不合適！請不要以鍵盤順序為密碼！"

msgid "New Password:"
msgstr "新密碼"

msgid "Confirm Password:"
msgstr "再輸入一次"

msgid "Change My Password!"
msgstr "確定變更密碼"

msgid "Please set a more complicated:"
msgstr "設定密碼不要太過簡單，請注意以下規則："

msgid "Please do not use words as a password."
msgstr "＊ 儘量不要以英文單字做密碼。"

msgid "Password Lenght must between 4 ~ 8 char."
msgstr "＊ 密碼長度要介於四到八個字元間。"

msgid "Passowrd Must include Upper Case and Lower Cast, numbers ,or symbol any two of them."
msgstr "＊ 必須包含英文字大、小寫，數字、符號共四類中的兩類以上。"

msgid "Not allow repeat char."
msgstr "＊ 重覆字不得超過二次 (七碼以上，不得超過三次)。"

msgid "Do not use keyboard,or letter,or number sequence."
msgstr "＊ 不要以鍵盤、數字或字母順序做密碼設定。"

msgid "Password changed successfully."
msgstr "密碼變更成功！"

msgid "Account Flags"
msgstr "檢視帳號的狀態"

msgid "State"
msgstr "狀態"

msgid "Account disabled"
msgstr "帳號已停用"

msgid "Account enabled"
msgstr "帳號已啟用"

msgid "No password required"
msgstr "允許不設置密碼"

msgid "Password does not expire"
msgstr "密碼永久有效"

msgid "Account has been locked"
msgstr "帳號已遭到鎖定"

msgid "Configure Album"
msgstr "設定電子相簿"

msgid "Album Title"
msgstr "電子相簿抬頭"

msgid "Notice Messages"
msgstr "使用說明與版權資訊"

msgid "Show Created Date"
msgstr "顯示日期"

msgid "Show File Size"
msgstr "顯示檔案大小"

msgid "Show New Tip"
msgstr "新檔案強調顯示"

msgid "Background Color"
msgstr "背景顏色"

msgid "Background Image"
msgstr "背景圖片網址"

msgid "How Many Thumbnails Per Row"
msgstr "每列顯示圖片個數"

msgid "Thumbnails Width: Pixel or Persent"
msgstr "圖片寬度：像素或百分比"

msgid "Thumbnails Height: Pixel or Persent"
msgstr "圖片高度：像素或百分比"

msgid "auto"
msgstr "自動"

msgid "Configure For Me"
msgstr "確定"

msgid "Album Configuration completed!"
msgstr "電子相簿組態設定完成！"

msgid "Album"
msgstr "電子相簿"

msgid "Log Out"
msgstr "登出系統"

msgid "Confirm your privileges!"
msgstr "請先確定您是否擁有使用權限！"

msgid "Please contect your Administrator."
msgstr "如果權限設定有問題，請您聯絡系統管理師處理"

msgid "Please Delete user first!"
msgstr "請先刪除上面列出的使用者名稱"

msgid "lease Create users first!"
msgstr "請先建立上面列出的使用者名稱"

msgid "Please Check the Users accounts first!"
msgstr "請檢查上傳的帳號，其使用者名稱是否正確"

msgid "Please delete the Groups first!"
msgstr "請先刪除上面列出的使用者群組"

msgid "Please Create the Groups first!"
msgstr "請先建立上面列出的使用者群組"

msgid "Please Check the upload files' Groups!"
msgstr "請檢查上傳的帳號，其群組名稱是否正確"

msgid "Keywords"
msgstr "關鍵字"

msgid "Wrong! Please Try Again"
msgstr "如果是您打字時不小心按錯鍵，請您"

msgid "Try again!"
msgstr "重新輸入"

msgid "If the Server still Busy"
msgstr "如果是磁碟忙碌，請您"

msgid "Try later!"
msgstr "稍後再試"

msgid "If your Dont have Account please Do not Try to Login!!"
msgstr "如果您不是合法帳號持有人，請不要使用本程式"

msgid "Please Check the disk fragment!"
msgstr "請登入系統控制台，進行磁碟檢測"

msgid "Please check the configuration!"
msgstr "如果是參數設定錯誤，請您"

msgid "You can Not use this links!"
msgstr "您無權從此位置執行程式！"

msgid "Blank Field was not allow!"
msgstr "所有欄位不可留白或空白字元"

msgid "you have no privileges to do this!"
msgstr "權限錯誤！"

msgid "Password Wrong!"
msgstr "密碼輸入錯誤！"

msgid "Username or Password Wrong!"
msgstr "帳號或密碼輸入錯誤！"

msgid "Can not change because your Password was wrong!"
msgstr "無法繼續變更密碼，因為密碼輸入錯誤"

msgid "user already exist!"
msgstr "使用者名稱已經存在！"

msgid "user are not exist!"
msgstr "使用者名稱不存在！"

msgid "can not continue because"
msgstr "無法繼續建立或變更帳號設定，因為有"

msgid "user group exist!"
msgstr "使用者群組已經存在！"

msgid "user group are not exist!"
msgstr "使用者群組不存在！"
